將軍澳有防暴狗壓住女手足被上司叫停 但未獲理會

【3.8 將軍澳即時 | 警察叫停同僚壓低市民未獲理會】

2236 一隊防暴警察壓低一名市民，期間有警察大叫：「停啦，我哋夠砌啦。」然而防暴警察未有理會同僚，仍然壓制市民於地上。

攝/ Marco Pang

一定吸咗毒

好似男手足嚟

點都好黑警死全家

夠砌生豬肉？

狗仔識聽主人指令

推

目中根本唔會有上司

拉到人有得領功理撚得你

即埸開兩槍都唔會有後果
驚你有牙?

玩到就地輪姦啦

開槍交通狗個女比人杯到抑鬱喎

你講就係？我見唔到喎

最尾有zoom埋去睇唔清楚

source?

黑警死全家

抑鬱咋嘛 小事啦

幾多人的仔女無聲無息被自殺，剩係抑鬱個少少冇資格係到扮可憐

仲有呢個 比班男警搜身 開曬燈影相

push

3.8 將軍澳現場
【學苑即時】（21:46）唐德街PopCorn對面，有男性警員對女性市民進行截停搜查及拍攝其樣貌。

今晚影過相嘅手足都要小心好似琴晚咁

黑警: 今晚有點心啦

正仆街狗閪女

屌到佢世世代代都憂鬱都得

抑鬱咋？
未死唔好出聲

唔出刀, 好心就唔去出黎送頭啦

佢係衰在見樣咋
蒙哂面嘅驚西
分分鐘佢隔離都唔知佢邊個啦

好撚仆街，打人搏人自然反應告襲警，成副裝備撚會傷到班狗

好似你咁歎係香港上網屌人就最好

正仆街

繼續無限loop 做左膠野啦, 成班左膠做左廿幾年都無建樹.

佢擺明就係想開樣
同龜頭蛇一樣
做左交通狗同低級白衫咁耐要攞威

聽唔到講咩 有無字幕

仲去左英國讀書阿
交通警咋！都夠供兩件垃圾去英國

Mola mola

送中巴士黎啦！ 無可疑既屍體發現好快會湧現！
跪求報應快啲落係將軍澳區既差佬同埋佢地既家眷身上
計埋個外判司機

不安 被影咗相

Push

嗰下擺明失控啦
自己本來讀唔成書，學生時期俾老師笑垃圾，仲可能體罰
到後來入警隊做狗，撈到個沙展仔，兩個女叫入名校，自己由以前一嚿讀書垃圾做咗家教會主席咪覺得好威，埋藏咗自卑心囉
但奈何改變唔到本質係一嚿垃圾，俾人屌兩句篤中痛處，咪自卑心爆發掹槍殺人囉

死癲狗

同朋友食飯影相擺ig姐

同克警隻揪啦！仲上連登打飛機做乜

去咗英國重新出發

唔係去左澳洲咩

曱甴就係曱甴, 邊有思想
搵大曱甴黎都未必理

fa?

叫亨利(無神論者巴別塔)老婆放過班手足啦! 亨利老婆當差, 大發慈悲!

就係比同學杯左先去
同埋係去英國
大果個唔想去

根本係一班癲狗 好懷疑佢地集中啪丸

唔想個fd既女朋友無左份工

起到佢英國底就好玩了

俾黑鬼輪

千祈唔好騷擾人

應該係啦

戴口罩都比會果邊bully
洗乜起底

Pish

一早blk左既三毛又出黎吠

舊制仲有教育津貼，用市民錢

失控

比卡超:佢唔係個到出世就唔會有事，支持重刷首刷

咁唔緊要啦，上左A1先講

推佢老母

到數？

交通狗黎佢講算大粒

呢個咪旺角靚女fa

都似
幫個靚仔洗眼嗰個?

咪又係我地d錢，交警平時做過乜？違泊唔去捉，車又唔係揸得好

係, 孫陽都唔夠佢地癲

抑鬱咋?死全家都唔夠

推。黑警死全家

Up

想知佢到讀

Z推依個

佢要拉fa根本無得走
d fa又唔遮樣又唔會走

唔戴罩個個?

飛虎黎？

嬲完啖算

嬲完咪算

A

要講国語呀，廣東話唔識聽

呢個小朋友係關事嘅

又搞FA

5年冇得升又點 人工幾皮嘢 做又36唔做又36

btw 你點知的

秘密處理左上司，

仲可以坐撚埋佢個位啦。

還掂白衫上司都係弱雞大學生。

拉咗 ?

退咗學死咗去英國？唔驚黑鬼咩？#hehe#

政府為左保住自己同黑警而支持攬炒，大家要堅持活躍地反抗。繼續亂，鬥長命。

咁靚女冇啦

Cls 對個女仔都要四五隻...

Cls

你唔好亂講喎

唔需要覺得個細路無辜
依啲叫以儆效尤
等佢老豆知道自己做咗啲仆街嘢係會有後果

港警至今沒人死於制暴

好難告 特別係影到隻狗對你用過量武力 你還手係無事

冰定K定可卡因，定why not both?

天滅香港警察
全部係畜牲

人哋德望家長會個個醫生、律師、i banker， 你就26個字母都唔撚識都算， 人哋月薪隨時係你嘅年薪，
我有個表妹又係老豆當差走去讀德望， 根本埋唔到堆， 人哋放假歐洲日本四圍飛， 佢就只能返大灣區戇鳩鳩

連登討論區幾時唔俾吊人嫁

一句個女其實暗黃就冇事啦

未死喎 你同講咁叫有野 ?
而且隻狗毛都冇少條

出得黎行

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片!起碼睇30秒！
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

諗起少林寺18銅人

癲狗點會聽主人講

又唔知幾時靜雞雞比人捉上狗私家車啦
無啦無啦